2020年1月1日，新區議員請入

當天係你哋嘅就職日

會不會搞個十八區大遊行，再一齊匯數個集合點，夾定時間，一齊 向市民宣誓？

若係咁做，會好震動國際

狂推

128 維園見

自推，匯聚數個集合點

好似獅王爭霸戰咁，一路打鼓，一路揮舞各種旗幟，夾定時間，一齊向市民宣誓，再大叫號和唱歌

保證震撼

推

Push

g持

到時好多報章，包括外媒都會報道，可蓋過政府的煙花歌舞昇平

當然係由當選區議員牽頭

畀佢哋攞下彩，

同時通過向市民宣誓，提醒佢哋，唔好食人血曼頭，不忘被打，被殘，被殺，被監禁，被失蹤，還有流亡海外的一眾男女手足